AirPods Pro 討論區 (2)

岩岩發現左邊隻airpod怪怪地咁
明明兩邊都帶到好實，但左邊好似都係漏聲
試晒咁多款都係咁情況

ST好似有D賣2088咋喎

老灣機城留名

多$1
$51
如果係我，寧願放俾巴打
都唔想益先達狗

未用過唔知點，淨係見呢個網最早出case😂

如果我聽日都收唔到email 我可以同佢收兩盒既

ESR 啲野睇定啲先

有無link 我想收一盒

睇下沙田DG依兩日有無

唔夠機械人玩

我懷疑唔係bot
根本就冇貨
唔係班乞衣點解50蚊都要乞？

放唔出先放到2050咋

因為有你班人佢咪繼續BOT搶繼續炒價賣

真用家買唔到呀 ! 唔通要聖誕過後先買到

你而家去AOS
月尾都有啦
仲聖誕

利申:未買

轉眼間已經用咗一個禮拜聽日落銅鑼灣買埋ac+先

有無巴打詳細可以分享下用後感

你地有冇人個airpods成日斷線

係bot+冇貨..

真用家用緊啦

所有方面都唔係頂尖水平
但所有方面都有中上水準以上 而且平衡得好
包括大細 電量 降噪 音質 舒適

唔係對某一方面有特別高要求既話
基本上屌打

音質一般 但 NC同透明mode做得好好
戴得舒服

題外話 尋晚戴住聽聽下歌訓撚著咗聽到兩邊1%電

重點 你老味個盒好撚易花同痴手指油

有樣嘢唔係好明

粒電大過ap2 但係off功能都係得5個鐘 係咩玩法

開咗功能之後少過上代唔怪佢

知唔知準備出貨通常準備幾耐？

推力未必一樣

單元好似大咗

左邊換大一個/細一個碼試試？右邊唔洗理

係度唸點解星期六自己可以棍到1隻係啲BOT冇tick到ifc定真係只有少量貨，仲要用LTE唔係Wi-Fi棍，負撚碌碌咁

但係音質冇大變

aos 唔刻字係咪要等足7日

星期六仲放緊好多貨
好似去2:07都仲有

有冇地方有套買

我嗰隻一啲花痕都冇

我就係2:07果個2:17收到Email可以去pick up

希望喇 早知我琴晚都跟你 唔知可以skip身份證
咁今日就有得撚了

我miss咗

same

買漏可以落鋪頭買返？ 日子計邊日

試貼合度，就係比你試有冇漏聲同fit唔fit
巴打係咪用開入耳？佢個設計係介乎入同唔入之間，我開頭用係個感覺好奇怪，好似戴唔穩咁，好想塞佢入去，點都覺得塞得唔好，又係s m l 都好似冇隻fit咁，但用左幾日就發覺原來同唔入耳一樣，輕輕放上去再推一推就已經ok, 唔同入耳要成粒入晒，就好似洒塞咁只係個頭塞住個窿

我同我FD聽都要開6,7成先夠聽
有D人話開ANC開4成就夠聽
係咪我地耳屎太多

我完全冇撞過都有一條花痕，的係好易花
不過我用咗之前用來捽錶面嗰啲膏捽甩左
靚仔返晒
見過鬼怕黑即刻買咗個套但未寄到

我係個盒入面花 拆開好似二手

我今日喺街度開3成就覺得ok

我off都要 6–7 NC 5-6

Anc真係好正 我開3-4成就ok
好中意咁靜 對聲音好敏感 以前搭巴士成日搭到個人有啲燥
當然有啲人傾計真係好大聲點都會聽到 但終於唔再聽到啲傾計內容啦

耳鳴主要係傾電話會有啲唔慣 塞塞地咁
但平時聽歌完全冇問題
耳塞用m test過fit 而且戴得耐都冇痛
不過不嬲都係中意入耳多 我自己就一直AirPod1 2 同而家呢隻有線耳機反而會耳仔痛

一拎返開就會發現平時個世界好嘈

再次多謝30cm的人巴打原價放
有排都唔喺香港/唔可以成日mon實電話啦
希望快啲有大貨 未棍到嘅巴打快啲棍到黎用啦

60日內計

網上買唔到？

想問下棍機，除左0800之外仲有邊幾個鐘有

叫平均
而且市場上未有咩近各方面功能表現的選擇

好似見巴打上網買，但我出開希慎就廢事

顯示已出貨 到今日已經4日 都仲未到

未開盒 想上網買算

屋企/office用1代
出街/搭車用Pro

消噪無想像中咁勁
幾時有副廠耳棉

7/11-14/7 終於PFS LA

留名

有冇人個airpod 好大陣味

D&G 個網有冇其他把打拎左貨？

想問下AirPods pro 如果買咗Apple care 係唔係全球保？
棍咗幾日都唔得，諗住遲下去旅行買算數

原價加95蚊買好冇？

根本棍唔到

今日訂要等到12月7-14先發貨

想去深水埗買

我見都係貴1百

有咩要注意

有機會水貨

有無方法check?

21-28/11 喔

用緊beta ios 13.2要我上番正常 13.2先得 但等左半個鐘都唔update 點搞

有冇巴打airpods前有其他藍芽耳機
我本身用開65T 除咗配戴咁唔太舒服
其他都好滿意
值唔值得換airpods pro?

小心假貨就真,華強北d 貨
暫時聽講唯一可以分到真假真試share music 個功能,假嘅做唔到,其他都有晒(動畫,anc,改名等等)

對機盒serial number ？

左邊要撳實先 charge到，有無得搞
利申無跌過，已經抹過d接觸位

未知呢d細節
大家小心

如果佢拎隻真機serial 黎copy
果100隻翻版都係同果1隻正版同serial number
咁你check 極佢都會係正版

自己去試下岩唔岩
我自己都有用65t, 唔會唔舒服, 依家出街用pro 多都一樣好舒服

要埋單黎對
如果冇單 不了

我65t轉，音質差唔多，兩隻戴落都無唔舒服
個noice cancellation係正既，同埋對比65t個background mode airpods pro自然好多
講電話實好好多不過我少用，仲有wireless charging
至於值唔值2000就好個人

咁佢單一定係佢鋪頭既單架啦
佢印乜都得
所以AirPods 一係就當場試share music
一係就去apple store買

緊係apple 單啦 冇既 寧願等現貨都唔博

係咪細聲過1/2

左S右L

佢地而家係勁到連Apple care 都查到有保養

俾你揀多次買唔買dom

通常轉左準備出貨中要等幾耐

有冇人旺角交收到

最上果位巴打講緊係深水埗街鋪買喎巴打
唔係上網同人收喎

自己check 都係跟serial check
只要copy 的serial 係有保養, 點check 都係有保養

除非你話佢可以gen serial 而有每個serial 都有保養紀錄, 咁就勁啦

鋪頭買都係印佢鋪頭單

所以買二手真係要好小心

搭小巴或者巴士有噗噗聲，尤其是閂門果下，大家有冇同樣嘅問題

退錢要等幾耐

去啲細舖買預咗會有風險，假貨當真貨賣
正如你買iPhone 都唔會去先達買同樣道理

一係去士多買，假如有現貨，或者AOS
一係去連鎖電器店
一係去電訊商
一係去特約零售商 ，eg : Studio A

真嘅藍牙入面有好多setting(e.g Siri/降澡）可以較，假嘅唔得

所以咪話冇既 咪唔博囉有冇睇我講乜

同意
試過果時貪平係pricehk其中一間買AirPods
話就話行貨 點知水貨黎
信和地庫果間 自己睇路

唔該哂巴打
省返兩千

鋪頭100%無架啦
佢唔會係apple store買完再放係自己鋪賣
仲要比埋apple 單你咁on9架
細鋪係咁運作架喎

呢家上面講緊去細鋪買
你埋黎話要細鋪有apple單無就不了
個個都知細鋪唔會有apple單啦

睇過比較真假AirPods文
假貨可以check包裝細節位
例如封面、說明書印得衰啲、咩啲
有啲入面會用膠兜裝AirPods
而唔係紙

我hsbc仲未退

更何況 Apple 又唔係缺貨
最遲都係月尾送上門（最新係 21-28/11出貨）
除非急用，否則就等下啦

冇,但佢係降唔到突然發出嘅聲音

講真，除非你係驗屍官、對呢啲包裝有深入了解
否則，無真貨現場比較，根本就分唔到真假包裝

呢d 外表如果冇真嘅係手直接對比,其實睇唔出應該
建議真係去返大舖買,apple store 最好

Exactly

有無聽開DAP 既巴打買左或諗住買

用左一星期
其實最勁嘅唔係佢個anc,效果ok,但唔係最top
我反而覺得佢個透明mode 先勁
收到嘅音真係好似冇戴咁,係大聲咗同細節多咗
但自己一講嘢就好怪
都係果句,最緊要唔漏音,用啱size 耳套
只要唔漏音,anc 音質 透明mode 效果先最work

500蚊有ANC?

有
用高通chips

邊度有現貨賣 間間大鋪都食炒價

我11月1日已submit dg

我都係準備出貨中，聽日到就好啦

我10月15 登記部iPhone 到依家都無消息 我去 store 買左 送埋俾人 🤡個 order 又無得取消

冇！去舖頭問話未派過

唔知佢點做到

Tst apple store現貨任買喎
都唔知對濕鳩耳機炒黎做咩

宜家？

下

耳形問題？

一睇就知9up啦

如果d細舖有現貨
驚唔驚有假野

一定會有假貨
你上去華強北行一轉就知假 AirPod 有幾逼真

電訊商有無

食炒價買仲要check呢樣check果樣
等多一個月仲好

吹水

耳膠通常幾耐要換一次？

我12點幾先去問話話冇 點會任買

今晚去士多試下先
啱洗即刻番屋企訂

幾時訂

巴打幾時訂 我5號中午訂 備貨中

唔知有冇巴絲打有棍到有多想要
第一日後悔無落單
仲想試完先買 點知奶野

原來我棍到就爆信用額 學生信用卡得返七百幾
cancel完又唔係即刻退返個信用額
有冇人知如果我繼續棍係咪就會爆信用額
定可以唔洗理

巴打邊間walk in？

諗緊powerbeats pro 定 airpods pro
一樣價錢

TST 有

CWB出現咗一秒
廣東道出現咗兩次一秒
全部搶唔撚到
點同bot玩呀屌你老母

又係棍到俾錢就做唔到transaction

DG嗰邊訂咗又有貨
但我已經買到
唔要係咪唔理佢就得？

巴打有冇得讓

拎完放俾我得唔得

讓個quota 黎得唔得

俾完錢又如何,咪又係變廿幾號取貨
唔撚玩了,等第2水算

有冇巴打棍到多個可以放比我

想知巴/絲打你DG幾號訂

airpods pro

DG岩岩打黎話有貨，我琴日填form，揀奧海城攞，想問DG係咪原價架？

你幾點訂 我12:30 冇消息

琴日2點幾呀

wtf?

係咪分店都關事？因為我知奧海果間平時都冇人行

關取貨地點事？

如果補Apple Care 係咪要去門市攪?

未收到

我都係咁上下
冇聲氣

琴日係DG入form 填聽日7號奧海城拎
啱啱打比我有貨 hold今日聽日

利申睇左好多1秒都禁唔到

YES

Studio a會唔會有case買 想買個套有得扣

睇黎dg 先出手

巴打們 我打左去S A問佢話因為咁岩啲貨經左旺角先 所以個邊店出左貨先 琴日入form應該呢兩日有得拎 （佢話）

我都打咗

你打去奧海城問？

我打mikiki

收到電話

我問沙田

我係‭2625 5968‬

DG 會唔會有現貨

你留tg,可以今晚去奧海城拎

求讓貨
tg

元朗山卡啦應該有排先有

咁快就有假貨

DG 啱啱打比我話攞得
琴日1點落單

邊間

Mikiki

中午打過去問食白果

Where? 等我整隻玩下

唔好睇少偉大的祖国

快啲到沙田
我隨時可以出閘

邊個國家叫祖國

試著叫中国

不要太玻璃心
記住呢到係連登

SA 張form 上面既名同埋HKID 全部要填真野？

打左黎有得拎

幾時訂嫁

入左邊間飛仔

有冇手足又係3號出貨之前就無再更新過

原來網上買都OK

琴日落單沙田仲未有電話

ON9 仔 FAKE人好L好玩?

我都想收電話

頭先係旺角smart tone 原價入左手

睇黎開始週街有得買

本身有sony
但用左airpod pro 降噪又真係幾勁

客？

我啱啱都買到了留返個quota 畀其他人啦，謝謝

可唔可以讓比我棍唔到又想要

有巴打收到沙田DG電話未?

冇聲氣

In dg I trust
下下等store就食得屎

唔係

前2日問過SmarTone ，仲答我未有貨，未知幾時有
就算有，都會俾咗之前訂咗嘅客

studio A仲未收到通知拎貨

知唔知1010嗰d舖會唔會有AirPod pro?

有 尋日好似有人 1010 walk-in 買到

街度有充電盒D CASE/套賣未. 早兩日出MK冇

唔知德福呢邊有未

我想幫大家買多件
佢唔比買

想問下番得多唔多貨 訂左但佢話咩都未收到

SSP 有
但好肉酸

成功買到

之前訂左琴日收到sms通知去拎,行過旺角門市都係話留俾訂左嘅客冇得walk in買

邊間我去新城市嗰間無

想問下AOS 訂單處理中取消係咪都唔洗扣錢？

如果棍完變返無得即日拎，可唔可以轉返送貨唔洗重新cancel張單再㩒過？

岩岩去完沙田DG無現貨

有耳綿未

用細 帶得耐會耳痛
用最大個粒先冇事

2200屌唔屌得過

no

No

幾錢先屌

呢個價就黎買埋Apple care

連apple care要2400

1999

Apple care 唔係$229？

下午原價入
太古城個間特許經營鋪

沙田有冇地方有得買

24xx

留個名

唔食炒咪唔洗24xx

衞記原價入

邊到見到 巴打

dklm 琴晚問話要訂

要會員？

係，不過已經係最後一隻

食飯時間去問嗰陣時佢話 屌

用belkin wireless差電
部機橙燈冇著
個belkin著綠燈
係咪正常？

用咗幾個鐘聽歌，其實D聲都唔差喎！

個盒係會熄燈

依家個塊充電板同airpods case都冇哂燈
係正常？

到貨啦 studio a聽日可以去拎

why聽日拎唔今日拎?

BTW我琴晚9點SA訂荃灣店, 岩岩收到email話到貸, 點解可以咁快wtf
apple store都冇貨出, 求熟行程既人解答

青衣

師兄 studio a唔係話 到貨日 第二日先可以拎咩？

點解沙田咁慢手腳

啱啱補買返ac+
原來又重新計過日子

塊板冇燈應該係停咗叉電

咩叫訂單填邊一日??
真心唔知呢樣野, 即係佢30 mins前比email我
我聽日先有我拎?

ORDER DATE
2019-11-05 21:18PM GMT+08:00
ORDER STATUS
Confirmed

個盒真係好易花 不過買左applecare唔怕啦

但我iphone11pro用塊wireless差完全冇問題

太古城 Ultimate 仲有幾部

淨AirPods Pro $1999 現金only

碌卡要買埋apple care

我會講一百次
我係一開盒 係個盒入面已經花

唔換過隻？

i totally agree with you
我咩都無做過做花左
是撚但

見唔到有得填日期喎

可以walkin?

莫名其妙接口位好闊

巴打就咁上網買到？ 唔洗佢去測試？

Walk-in

後補好似要去apple store

晏就打去佢話唔俾而家趕過去應該都無啦

我岩岩狗衝去買 六點幾

落咗希慎
個staff完全冇check過俾錢走得
仲話好少會有人補購返

補充: 可以分期

Wilson有貨 入手中

我諗個情況就係過保養前成個換曬pods 加
case係要加幾錢？

旺角個間 唔見有

係咪唔洗book?
就咁walk in都得

唔使
直接行埋去門口個staff
佢一手搞掂哂

sa group訂左收到mail到貨

巴打有冇填過"取貨日期"?

正到

荃灣南豐有 要會員

佢applecare +229
佢成個連盒換埋先229一次

無填,只有揀分店

沙田果間乜撚都無

岩岩好用咗一個星期

So far so good

咁就要幾好喎我用兩年再加多229就可以用全新
通常d 電兩年開始瓜柴

頭先比我買咗

佢話有快速更換 我睇中呢點先比錢

屌
琴日出去無，今日唔得閒就有貨

好彩行過多口問句有無貨
終於唔駛日日去棍啦

但頭先仲見有少少貨，你邊間

衛訊有貨無會員

即場r

衛訊邊間有貨

土炮嘢
會唔會仲唔舒服

想問下有冇人聽左一陣歌開始疾下疾下
之後重開個apple music app又冇事

我早兩日試過
Reboot過部電話就冇事

利申iPhone 7，可能藍芽得4.2有影響

荃灣南豐

岩岩南豐做完野
走左先見到

返去買啦

冇會員喎

冇啦 做緊野 想刻字但要去到十二月先有 真係聖誕都黎

咁無計

想問下買嗰陣唔記得加Apple care之後加返使唔使落鋪頭搞？

佢話無得加

on9已經壞左，禁耳柄轉tranparent mode轉唔返NC，restart iphone/重新連airpods都唔得

要開盒[black][/black]

咁大鑊

開完nc 我用60%已經好夠
上次見有巴打話開到90%

上apple網買咪得

點會呀 直接去Apple Store買咪得囉

依版喺邊度㩒出嚟
我淨係搵到其他product保養期
thx

胃信話要係會員

多謝小虎妹絲打讓出DG訂單
令小弟免受棍波之苦

我係喺Apple 支援個app入面打serial code搵

岩岩收到通知話出左貨. 佢話可以聽日到, 真唔真???

有無人講電話好細聲之前用開第一代都無事

太古 ultimate 仲有貨

佢擺明亂吹啦

有快速更換咁好？

另外我上次問精靈，佢話一個 AirPods / 叉電盒 $229咁計喎。即係全部換要$229 x 3 😟

個個講法唔同⋯⋯

嗚嗚~
托朋友幫忙, 終於入手了

搵到，thx bro

適用於耳機的 AppleCare+ 服務計劃，可以保障最多兩次意外損壞事件。每次均需收取維修費用。將損壞的 AirPods 和/或充電盒寄回給我們，

即視作一次事件。

我們會為你更換損壞的項目。

想請教下
可唔可以一部AirPods 連接兩部iPhone

衛訊 有現貨
原價，用左信用卡，
只限會員，每人限買一隻，要開盒睇

多謝各位巴打報料

邊間有，宜家衝去買，隻藍芽岩岩壞左🤦🏼‍♂️

反轉就得 iPhone可以share 俾兩個Airpods

AirPods pro 可唔可以用iPhone 條叉電線尼叉

因為我要同時用兩部iPhone (私人+工作)
如果可以共用又無縫switch 就正了

會員要咩資格？

唔係用咩叉
我反而奇怪佢係送條type-c to lightning
如果有an機朋友買咗又冇apple product又要買多條線

an機多數有type c火牛啦

衛記青衣果間仲有無

無問佢
好耐之前，係佢度買過野，
我都唔記得有無登記，最後要問佢check 返先知

我見佢website有得登記？

我就係念緊條type c to lightning可以點樣叉

真係唔知 以為仲係用緊usb to type c

買埋隻TYPE C PD 火牛, 快叉IPHONE

我諗好多間都有，
我就大西北，有巴打就話 荃灣南豐有
你可以試下

依家係咪要等到11月中先有貨

有冇巴打可以借會員
佢話講電話就得
但無朋友有

以為你話同時連接兩部iPhone
-
兩部同一個iCloud account 就得
但點都要手動再揀返隻airpods
因為佢會認住左上一個連接device 嚟auto connect
我macbook都係咁

明言

我之前一買到機就上esr訂
完全唔好用
矽膠果隻 打開果陣 上蓋唔岩位
假皮果款 又係打開果陣唔岩
除出嚟之後 部機花撚埋
我頂佢個肺

依家去wilson睇下先

我已經係借朋友個會員

係咪一定要整壞佢先比換?

你係佢面前打爛佢都得
認真唔係講笑

Price 限時購有 唔知信唔信得過

你話入過水都唔check🤡
照比錢就得

昨天棍左2隻未拎，1隻自用，有冇巴絲想要（$2000 費事煩零頭）？要明天下午1點銅鑼灣Apple 拎

DG store可唔可以用apple pay俾錢？

我可以呀！ tg:

Thx試下先

呢個真係唔知喎
我唔係用apple pay俾

衛記入手，荃灣南fung, thanks 巴打

13.2藍芽好似有啲問題

匯豐卡用apple pay有回贈

荃灣大鴻輝衛訊有貨

不過我個會員期已過
買唔到
繼續等AOS

雖然細鋪有少量現貨
但我都要繼續屌：BOT狗死全家

先前有巴打講過想開transparency 自動停音樂
啱發現shortcut可以set

shortcut係後台唔keep得好耐

要開,純粹自用ja

有需要可tg

好多年前就幾好ge, 近呢幾年完全唔得
佢係早出過人, 但係完全無test過就出
好似ipad套完全sleep唔到, 手機套又唔貼邊
淨係一味上網"做"好評, 機都未出已經過千過評價, 全部好評post d 相得個殼
都明咩事啦

229 係保2年? 咁好似幾抵買

放widget或者add to home screen都方便開
有需要keep喺後台咩

岩岩打左上去問

1. + $229 升級到2年保養
2. 可以打上Hotline 作快速更換 (DHL派上門,拎新耳機時比返舊個隻佢就OK)
3. 不論你意外/壞 左邊/右邊/壞充電盒 or 全部壞晒
都係計一次費用 $229 更換
(比我就放落水整壞佢換過成隻)

但pro要13.2先用得，快d更新啦屌

啱啱打過去幾間問 好似唔係間間有

Apple Store：好消息！你的訂單 中的商品已經出貨，並將於 07/11/2019 或之前送達。

頭先喺沙田DG攞咗貨

頂，琴晚先下定決心等寄貨，但係今日就話有現貨係市面。
會唔會有可能早啲寄

分享下
本身有sony wf-1000xm3, 佢個聽診同吹風聲都幾大
但係用左2日Airpods pro 唔覺有以上2個問題

原來講呢樣

13.3 beta

airpods pro有個通氣系統 所以粒電大過AP2都係得5hr

$229 加多年, total 2年

吹風聲都有, 不過無咁大聲

點解 無我份架

頭先就咁睇師兄報料，暫時荃灣有既係南豐同大鴻輝果間有，其他唔知

我覺得係

我好耐無喺wilson買野
但會員仲喺度
好好彩

如果係咁又諗得過喎

試完
音質真係sony好啲
但其他各方面完勝sony
所以換左佢都叫正確

特別傾電話

我係CSL買 岩岩想上網買apple care好似唔得
有冇人有同樣問題

Thanks a lot, 已入手1799

呢個係呀

1799?

229可以成set換哂真心抵玩喎
不過正常如果日日返放工用3-4個鐘粒電應該一年鬆啲就玩完跌穿80%，到時免費換過隻

完保養前再浸鳩壞佢

1799？

AirPods好似冇water indicator?
浸壞咗再話用用吓自己收皮分分鐘一個仙都唔使俾

邊度寫訂單備注?

要睇teardown先知💁🏻‍♂️

一於用盡AirPods Pro
下年免費換電

唔知佢有無貨 填左6號 結果無

你幾號落訂

想問下apple care + 係咪可以後加?

喺邊度填㗎

好似係買機起計，60日內
但唔峏定係咪全部Apple product 都係60日內

係，我今日去咗cwb補購咗
個日子會從新計過
其實如果有巴打計到盡可以59日後先補購變相送多兩個月

去apple store買洗唔洗拎單?
我上網買唔到

你地 AirPods Pro 序號第 5 位英文字母係咩 ?

我個 AirPods Pro序號第 5 位英文字母係 F ( 9 月 16 - 22 號其間生產 ) , 好似有少少問題

聽診即係咩？

記得1/2代都係冇試水紙
Reddit有人試過成個唔小心扔咗落水之後拎返Apple話用用吓唔著結果俾咗個新嘅佢

訂單備註

係咪差幾日先重新計咋
Apple冇理由咁著數

唔使
淨係講個序號佢聽就得

題外話點知幾時生產？

行街過馬路個降噪真係好危險
靜到冇晒危機感
行緊街我都係開返通透算

佢一定要你開

真係唔知
我隔咗啱啱好一個禮拜先去買

仲諗住可以walkin買
點知耳機都有人炒
dglm

聽到自己D呼吸聲之類

長知識

個nc一帶上去真係有驚喜
但音質就...

話時話巴打你個 AirPods Pro序號第 5 位係咩英文字母 ?

WILSON WALKIN買左

無架
度度都要開封 完封好少有
不過我都放緊隻原價比人
益下人用算

有無人覺得傾電話唔係好得？大大聲對面都好似聽唔到咁

求原價

其實可唔可以當 airpods pro 耳塞咁用
會唔會對身體有害

點解5號下晝兩點幾訂

個hey siri 係條街到用唔到既，係咪太噪？

訂單日期
2019-11-05 12:15PM GMT+08:00

聽日打去睇下有冇

5號中午阿 巴打

你要問下了
頭先路過幾間全部都要開盒

Off mode既時間，空氣動力系統依然開住？

巴打你係直鏟入去同佢講你訂左 ？
我打去佢係咁同我講等通知

Nc功過sony
音質就....
算啦，其他功能搭救

講真用真無線連接最緊要
傾電話睇人啦現階段始終係通病
其他話知你識飛
利申渣住隻sony棍緊AirPods pro

點解我無收到Call

我遲你半粒鐘order

apple care買個盒好似七百幾蚊

等埋聽日睇下
但點都快過aos..

yes

希望在明天

$708

有冇人係smt訂拎到貨架
我見佢要落訂咁巴閉
快有貨d？

今日walkin買到

邊間smt？我問個間得訂

啱啱apm出 開心咗一下

棍咗五日

網上後補買apple care+

立即購買>>>AirPods>>>打序號

其實煲多陣個airpods pro, 發覺其實佢音質都唔錯，不過都好睇大家聽開咩類型既歌，綜合性而言最強藍芽耳機當之無愧
利申：本身有線用緊pp8s

我係G(9月23-29)
巴打覺得有咩問題

傾電話無事喎
但WhatsApp 錄音唔掂

有少少覺得開anc會洗走少少高頻
聽有啲歌會冇咁好聽

開左通透mode係街唔播歌帶住會有沙沙聲

F

今日蘋果士多返左貨？

Source

岩岩買到尖沙咀，大貨吧

上面巴打講

我係D

買左apple care plus 的巴打有無用case ?

7點個轉？

whatsapp voice message好似仲密過用電話
imessage錄音點

開完nc音質係真係會差啲
但唔開聽到啲人聲車聲風聲仲煩
所以都係一定要開
喺比較靜嘅地方先熄nc

apple store巨貨？

邊間？

L
印名好新鮮

真？收工去買

邊忽有

apple store真巨貨

第一個問題，我個 AirPods Pro 放翻入去充電盒之後，會出現紅色感嘆號

第二個問題，我兩隻耳仔都帶好咗耳機之後，跟住我用 kkbox / MOOV 播歌，永遠都只係有其中一邊耳機有聲，我要特登將另外一邊冇聲嘅耳機除落嚟，跟住即刻再戴番上去，兩邊耳機先會有聲。

我個耳機係 9 月16 至到22號期間生產，我懷疑係成 lot 貨都有瑕疵。

邊道先有

有無人用嚟電話時對方都話細聲

apple store 以外既地方買應該唔可以咁加

今日終於見到apple份invoice, 我都係L

我都間唔中有紅色感嘆號
我以為放得唔好就冇理
我D

究竟邊到有貨呀
bot 狗死全家

巴打問人借衛x 會員買啦 棍唔到架啦

應該唔關事
佢本身都包1年
係計你activate 個airpod開始計
apple care只係幫你延長多1年

DG 又無反應
無FD 有會員

而家好似改左係買Apple care個日計
我上個月幫隻Apple watch買Apple care佢都得登同我講係用買Apple care果日開始計

你firmware係咩
第一個問題好似全世界都係

啱啱收到DHL啦 我想問 第一次應該係用晒d電先叉 定係 直接叉左先

依家咩年代
d電隨便用咪得
想保養得好就盡量唔好用盡先充

冇所謂 我不嬲唔理
一拎到已經直接喺車開箱拎嚟聽咗一個鐘
之後返到屋企就叉滿

咩年代 是撚蛋啦

第一次買咁貴既耳機
原諒我問啲咁on9既問題

衛訊/豐澤有冇得訂
想順手用埋cash dollar

如果AOS 訂左貨，狀態係"處理中"，取消係咪唔會扣錢架？

各位想買AppleCare+ 的話
其實打個電話去hotline 就可以
非常方便

用iphone11個電制差電 個盒差左成晚由62%升到去69

個連線有D問題 今日斷左兩次 每次幾秒到又會自己連返

咁一係你個cable有問題
一係就個盒有問題

cls

sosad 咁應該係個盒有事
我平時差開iphone都無事

apple care 除左免費換電
仲有包d咩？

意外人為損壞 2次，但要加錢

都幾好 加錢換新？

有冇人知道九龍塘Apple 有貨未

一撚樣咁滯

賣比我果個藍精靈話買咗AppleCare+可以打電話去話壞咗要換 佢會搵courier sent新嘅黎 然後再比番舊嘅比佢地

粗用都得

直接俾229個courier?

每套 AirPods、Beats 耳機或 Beats 頭戴式耳機均隨附一年有限保障以及長達 90 日免費技術支援。AppleCare+ 服務計劃將保障期限延長至自你購買 AppleCare+ 服務計劃的日期起計的兩年，並能享有多達兩次意外損壞的保障服務，每次收取 HK$229 服務費。

AppleCare+ 服務計劃帶來由 Apple 授權技術人員所提供的連工帶料維修或更換的保障服務。
保障服務包括下列項目：
1. 你的 AirPods、Beats 耳機或 Beats 頭戴式耳機
2. 電池 (80%以下)
3. 隨附的 USB 充電線
4. 多達兩次因使用而導致意外損壞的保障服務，每次收取 HK$229 服務費

等60日之後先買apple care+定宜家就買好

以前iPhone 6 時，apple care +係由你啟動部iPhone 起計2年

唔知家下由幾時開始計

壞電果啲唔係人為損壞唔使比錢
除非你用到佢爛哂碎哂 如果唔係少少花呀崩呀係唔緊要嘅

我驚之後先買佢唔受理
所以都係買左先

229

上面有巴打話係由買嗰日計呀
一陣問下天才先

粒電打咗柴 聽一個鐘就無哂電
唔通佢真係同你聽夠一個鐘咩

同埋粗用佢 我相信大家都有能力一年內將舊電用到80%

沙田dg 有得拎了

用緊pbp訂左airpods pro, airpods pro出街同唔帶袋時候用 pbp返工同做gym

有冇棍到有多對
好想要
TG:

我原本到期日係2020年10月29日
噚日落士多買完之後變咗2021年11月5號

都幾肯定有人會假貨當真賣

Dg今曰都冇消息

有無青衣巴打想要？SA多佐對，齊頭2000俾你

我！

假貨冇NC,一上耳就知

1979 sor

我前晚pre-Order 左喺奧運攞，仲未收到電話

你估下真係可以俾你先開封試咗再俾錢

想問一下咁多位巴打，呢個係咩玩法？

沙田DG終於收到call

奧運未番貨姐 今日無聽日都會有

琴日係太古城walk-in 買左
所以今朝沙田dg 打比我 我都cancel 左
留比其他巴打

要 odd

wasondd

直接打去SF 問

未用過降噪耳機
淨係試戴過bose 嗰啲包住耳仔嘅headset
一用AirPodpro 真係哇出聲
我冇塞到好入，一著降噪嗰下就好似㩒咗個mute制一樣，出面個世界靜咗
不過喺街啲車聲都係cancel唔哂，大約仲有3/4成聲咁

中左bug,一邊有感嘆號走左出嚟,可以點搞?

Order Status:Confirmed係咪攞得？冇打比我

可能陣間開舖就call你

有隻SA貨，有無荃灣巴絲想要，今晚交收，齊頭現金$2000，有興趣留TG

旺角smartone有現貨好在經過問一問

洗唔洗iphone咁開盒激活？

唔使

要佢個台先買到？

一陣去new vision買，好期待

walk in？

應該唔使，佢拎咗盒嘢出嚟先問我係咪用smartone,雖然我係用smartone

留左

旺角邊間 好似有兩間？

apm smartone冇

聽講紅色感歎號個問題
上13.3 beta fix左

西洋菜南街嗰間

多謝巴打 而家去睇下有無

啱啱喺太古ultimate買咗

係咪有人要，禁多左隻今日到，$2000, 有意留tg

$1999？

Tg:Cccway 🙏🏻🙏🏻

開始多返貨了
反而aos愈排愈耐

yes, 要連applecare 買先可以碌卡

無線叉電點解成日都叉叉下斷
最慘佢盞燈又唔會著 我都唔知幾時叉緊幾時無

周圍衛信都有貨
唔使等apple 唔使食貴價啦

要

就咁打電話留？

係 但你要sure自己呢兩個月生生性性
唔好黑仔跌爛

朋友幫手留

1秒

低到幾多%電先可以免費換？

一爛即變apple care

始創smartone有

突然samrtone好多貨

琴日係a studio 網訂
話想10號有，點知啱啱call 話已經有貨
唔同大貨到左

80%
所以你每日聽3-4小時音樂
日日用，粒電應該好易老化

岩岩去將中 smt 問，一野就話無貨

Whatsapp 錄音好細聲係咪冇得搞？

係咪比電話號碼就得

你地講到個消噪咁勁，係就咁開咗都聽唔到隔離個人講嘢？定係要播緊歌先聽唔到？

右耳用L已經甩左幾次

我就咁開消噪唔播歌，都聽到隔離位講嘢，咁係咪正常？

出面有廠出套未

人聲唔一定消得曬
聽歌時效果更明顯

消噪唔等於100% 無聲

得啲某寶個啲
大品牌個啲最快要月底

啱啱再試多一次個AirPods Pro，我發現呢個問題最困擾我。

講返啲背景資料先，我用緊iPhone 11 Pro ( iOS 13.2 ) ，我個耳機電量係95%，firmware版本係2B584。

第一個情況，我將個耳機喺盒入邊攞出嚟，帶住個耳機，跟住開始播歌，一開始得左邊耳機有聲，右邊係冇聲嘅，跟住我除咗右邊嘅耳機，再戴返入耳，等一陣間左右兩邊耳機又正常返，兩邊都聽到聲啦。

第二個情況，我keep住播歌，聽左一陣間之後我暫停左播放，個耳機我一直帶住，冇掹個落嚟，跟住我再恢復返播放音樂嘅時候，同一個問題又再出現番，只係左邊耳機有聲，右邊又冇聲，我要將右邊個耳機攞落嚟再重新戴過或者要等一陣佢右邊個耳機會自己突然間又有返聲。

第三個情況，我本身用緊 MOOV 播緊歌，跟住我轉去kkBox / YouTube 去播歌，右邊耳機同一個問題又出現，我又又又要將右邊個耳機除落嚟，再帶返上去先會有聲。

有冇巴打/ 絲打個 AirPods Pro 有類似情況？

升13.3 beta

咪就係
降噪/消噪 ≠ 隔音
大家唔識咩叫降噪/消噪 ，就google 下啦

AirPods Pro冇事，反而Powerbeats Pro就同你情況一樣，唔知係iOS問題定咩

胃信有貨 限會員

可唔可以經電腦IPSW上PB，唔想OTA

即使隔音都唔係100%
而且外在聲音可以有好多變化
好似3M啲 ppe 咁都唔會話自己完全無聲

pb冇

那有會員

深之都嗰間smartone有貨

你需要既係耳塞 唔係耳機

你哋叉電嗰陣係咪個盒盞燈都係會自己熄？

冇試過,睇嚟你中獎
可能係右邊果隻嘅距離sensor 壞左?
book 天才吧睇睇

呢個問題問完又問，係呀，不過tap佢兩下就會著返

Cls

邊度有？
始創已經冇

要用緊佢台？

直接搵天才吧啦

唔洗 仲唔洗開盒

唔痴毛就唔好買矽膠

消噪唔等於隔音
消噪係用電子消音,大部份都唔會消/消唔到 人聲
隔音通常係物理隔音,所有聲都隔(睇程度)
所以如果純要戴完冇聲,你要買隔音非常好嘅入耳
apple 呢隻係消噪,唔好諗住戴完住佢會變聾
理論上講"冇聲"效果比較
有物理隔音嘅入耳消噪耳機>隔音入耳>airpod pro(少少物理隔音)>airpods (基本冇隔音)

個人意見,唔啱聽屌細力d

岩岩收到屯門 Studio A.話到貨... 5/11訂

星期2sa gp已拎

點解我錄音 開到最大聲 都係勁細聲 教一半聲量係完全冇聲？

依家降噪的能力其中一個限制，佢係唔識'智能'咁分聆聽者咩覺得係要聽咩覺得係噪音
等如人聲，你要聽個時係有用，你唔想聽就覺得係噪音
而且人聲本來就係一個好大變化的聲音，唔同好多我地歸類為噪音的聲音，可能係長期，重複，有一定特性

問左幾間連鎖賣炒價都冇哂

佢要我印張野先比攞

呢間有套，黃店嚟喺旺角有門店

即日訂機買埋AC+
仲蝕咗日畀Apple

下，乜唔係show個 email/ 俾身分證核對身份就可以咩？

唔知佢話要

咁L on9

唔靚
但要頂住檔先

已經係手既巴打 你地錄音會唔會細聲到 完全聽唔到你自己把聲 得背景聲

已入手係衛訊會員就快啲買啦

whatsapp? 應該關optimization 事

個精靈球。。。
似某寶貨喎
唔係黃店就大哂

邊度會有透明case

傾電話 whatsapp Ig snapchat錄音 全部得背景聲 對方較到最大聲 先勉強聽到我少少人聲 但背景聲大到pk

冇單 係咪加唔到apple care?

網上加到

擺到明淘返嚟

邊間有貨

我電話冇事喎

附近間smt冇，得落訂

唔該哂巴打
岩岩深之都入手左

沙田有

啱啱收到沙田DG call 到貨

沙田兩間都有 不過要拆

皮個隻係鴨記都見有

銅鑼灣胃信唔知有無貨

有冇巴打隻左耳有時有d沙沙聲同訊號聲，
跑步行路同大力搖頭會好明顯，
右耳個隻又冇問題

walk in csl 有貨即刻cancel apple個order

黃金有
但麻麻地

要唔要the club會員

胃信一定要拆

唔太掂

又係秒冇，錢都未成功畀過，成日都payment failure
屌

行多幾間電訊商問下有冇仲好啦，而家好似有幾多貨下

第3次cut 單

搭單問，之後上網買左兩個case，1/11話已出貨但今日都未收到，佢用postal delivery嚟用貨

是但，已攞

咁係咪得咗？
利申 第一次係呢到買野

係，你成功了

恭喜
係咪頭先cwb?

Yes 2點個轉

我唔記得入credit card pin慢過你

新蒲崗dg 有貨已攞

同你一樣

有關係架咩

原來真係有人棍到
我已經入曬pin不停F5，都係比唔到錢

有得拎了

我係
但今日Error咗兩次

深水埗smartone買左兩隻

屯門studio a 打電話嚟 但前日我已經棍到對用緊

ching知唔知仲有冇貨

邊間
問過旺角兩間都無

可唔可以讓比我?

沙田今朝收到DG Call 拎完都驚整花即刻放番入盒
快啲出多啲靚case

有冇巴打有用過磨沙case?
對比硅膠點 會唔會痴毛

我個電話係用csl

大埔，係果頭番工行過問下

係咪等收貨

訂多左對有無人要，2000放，留tg

10月30號夜晚訂 原本寫15/11拎 6號凌晨話出左貨 兩點左右話到左貨拎得 即刻去左拎 玩緊

你打電話叫佢留，我都係咁做

收到 唔該你

睇黎要買AppleCare

用一年整壞比幾舊水在換新

This user does not exist

邊到仲有
自用可即拆

2000你係咪要呀

係盒入面照花

葵芳SmarTone有現貨 我問過唔使客戶都可以買

衛訊有現貨
但無會員

深之都Smt 仲有1-2隻

傾電話無事
WhatsApp就唔掂

試多次 thanks

九龍灣wilson有，但我不是會員

我有衛訊會員，係咪淨係show member 就得

有需要可TG

遲你一步，就無貨了

佐敦尖沙咀SmarTone 已經無貨

旺角moko studio a有貨 我訂多左對 有冇人要?

SA 啱啱call，一陣去拎

旺角moko studio a岩岩打俾我話有貨

利申: 5號晚online訂

tg@hopelessshit

Anyone?

我又未試過呢個情況
我試過㩒制switch mode果陣咪會有聲嘅
有時㩒佢無聲 但都係switch到mode

撘單問下
iPhone widget睇電量
點解有時係會分左右兩行show
有時就得單邊show
有時係一齊show
下面兩張圖都係我戴住嘅時候cap嘅

跪求 仲有五日男朋友生日 仲未買到

想問下開住降燥 聽歌既音質有無差左？
見有巴打咁講

啟用會唔會好過激活

可以給我嗎師兄？

有冇人三隻size都覺得啱用

我聽開Hard Dance，開降噪會冇少少高頻

巴打可唔可以畀埋我 自己嗰個啱啱過咗期

一個會員只可以買一盒

你可以睇下新都會個問SMT有冇

巴打 係負評唔係差評

仲有就係放入盒差電果陣
唔知點解會出得單邊差緊
是咪中機皇

佢第一水d QC 好撚差
D接口位直情披口

沙田DG 上岸了

我都係5號 moko , 但係無消息

如果我訂左之後，門市有現貨可唔可以直接喺門市攞架？

尖沙咀smt有冇現貨

巴打幾號訂？

唔係
訂果時同你講邊日拎 就邊日拎
只有遲 無得早

咁撚慘

有需要 Tg:Cccway

想問下講電話用nc mode 係咪差過其他mode

我木耳唔覺

有無人訂多

我頭1,2日都有閃電
依家又正常返
覺得只係顯示上嘅bug

收到電話即刻尻衝去旺角

呢個問題好似好多人都有 我都試過

巴打你覺得係硬件問題多啲定係software問題多啲？

一點幾問過，朝早已經賣哂了

SA? 係咪講電話號碼就拎到

點樣拍條pod轉歌同長按轉mode

㩒一下停歌 兩下轉歌 三下上一首

用力禁碌棍仔

試到... thx

其實係摙唔係tap

用左幾日唔係咁就手

有冇巴打可以借衛訊會員比我

有冇人知SSP smartone仲有冇貨，諗緊放工過唔過去，搭成個鐘車出去冇嘅話好似好on 9，打去又冇人聽

同埋訂單

屌，同事問到，好似已經冇晒，日日準時棍又唔夠bot搶，有現貨又買唔切
唉，都係store訂慢慢等算數

同問

5號下晝2點幾

上邊有巴打早我兩個鐘琴晚收電話

所以應該輪住黎

問咗荃灣沙咀道CSL 同埋smartone
無貨

荃灣青衣都無哂

聽晚先留荃新天地DG
應該唔會咁快有貨

我今日先訂唔知聽日得唔得呢

有冇巴打知兇澤幾時有貨有coupon想用埋佢

荃灣捐血站smartone有現貨，啱啱買

如果本身喺好靜嘅環境下聽,我覺得會差左少少
但如果我喺一般有噪音嘅地方聽
因為降左噪,變左聽到更多嘅音樂細節
反而會覺得更加好
因為如果唔開降噪根本乜都聽唔到咁滯

未慣個nc 搭巴士聽會暈

我啱啱打去話要訂

飛機氣流mode

想問下邊到有case買

chok叔又勝mode

灣仔電腦城有

有無人帶上耳仔聽聽下野跟住有沙沙聲 除左出黎都有沙沙聲

黑色矽膠太痴塵，唔知會唔會有螢光綠

有人想要? 本身想送人 個fd 買左 齊頭2千
只限tko 廢事塔車出去

胃信買左
戴上去真係全個世界靜左

我有興趣

暫時得一款，我自己買左黑色，幫fd買左暗藍色

邊到仲有貨

19.8都有找
你買198

229有ac+添啦

平Catalyst少少，睇下月底有咩廠出耳膠先一次過買

完全唔值，淘寶好過

是但啦我覺得19.8同198沒咩分別

198買個套定229買apple care

堆沙揸係手爽d?

等spinfit

幾錢

上面睇到價錢了

我applecare都有買

早期選擇少，真係太貴，不了

198買個套 直接Apple care粗用

等下 is ok，我遲早都換，沒套沒安全感姐單純

各位知唔知幾時有現貨呀

師兄平時做開水魚？

即時荃灣捐血站隔離smartone
有現貨，唔駛係客

頭先打電話佢話要訂
但去到問就有現貨
係附近嘅就去睇睇啦

即場轉用，同之前個漏音垃圾差極遠

師兄有新玩具玩真開心

csl/1010嘅現有客戶就買到

thx Ching

我都係咁諗

今朝左邊耳仔試過，放返落個盒再拎返出嚟就冇事

邊間買?thx 我見幾間都無放出黎，係咪收起要問先有

入去問下啦
唔好怕羞

$198 個套又太貴吧
留返月尾買大牌好過

用住先

2050收左對

第一日用，個耳壓有啲辛苦

助長炒價

好想用

衛訊買左
隔黎有人sell citi 信用卡送100蚊可以即用
1899

同牌同款星際98

會員？

個套邊到入

同事幫我淘ja

唔想買淘寶

等下月尾應好多牌子出

與其$198 垃圾淘寶矽膠套
寧願用$229買 apple care 唔用套

依家市面上8成都係淘寶貨
仲要比錢人賺

唔買住

有無人會連連下突然一邊無咗聲 連又連唔返

咪就係

今日係旺角問左 現有客戶都話要訂
Plan就唔駛 屌佢老味

連登有愛
BOT狗死全家

屌 1010真係好垃圾
下年轉SMT算鳩蚊
仆佢個街

Btw 麻煩哂巴打

明顯佢比新客買啦屌
收撚埋啲貨

張單pending咗幾日 我而家取消佢唔會扣任何錢架可？

處理中唔會有事

衛訊有現貨，可惜要會員

終於黎到

都係問朋友借

跪求Wilson 會員

屌啊！
個耳機未開盒就已經壞咗，又唔見我中六合彩頭獎

198買舊膠 笑撚到我on9

淘寶都唔使$9

一樣 再扣埋信用卡積分

同痴mon 貼買手機case課金一樣道理，自己鍾意咪買

條 stem 唔夠敏感

㩒佢唔係100% 轉到 mode

Oh sorry 原來要大力㩒以為係touch sense

求衛訊會員

扣埋apple pay 回贈

問過要會員先得

想問係邊可以睇下隻耳機fit唔fit隻耳？

AirPods pro 未開 2000
買多左個 最好tko交收
懶去先達

藍牙 => 你隻airpods pro => 撳入去 => test 貼合度

可以聽日交收

想問下用siri 轉歌係咪轉一首就喂siri 一次

可以去apple store 試

或者係iphone/ipad 設定> 藍牙 > airpods pro > 貼合度

Thanks

想搭飛機之前買到

屌 呢d淘寶幾十蚊都有

同路人

可唔可以講多次由經銷商買AirPods 既話Apple care點樣買

有無check過係無電定咩

拎收據/比Serial Number精靈
網上買AppleCare

你地搭車開幾多%聽歌？

巴士60-70% w/ANC

耳機電量95%

多謝Studio A
唔洗同班bot 狗搶

大貨？

其實apple store 有無得試用?

有得試

有無人知經smartone 買applecare + 幾時會收到email
頭先6點幾買
而家都未收到

而家一街貨你仲去食炒價

士多有貨？

起碼一日

DG studio a個D基本上等1日2日就有貨
今日又聽講smartone 衛訊都返左好多

Thanks

仲諗緊自己有無打錯apple id

都買左啦 當比車費

提醒下你
下次生性啦
而家apple嘢唔駛食炒價㗎

Thx 巴打

10月30 訂 今日士多攞

呢個好笑
夠on9
咁樣拆開放

airpods pro 3代
應該係未來產品
實物相都無, 可能係華強出品

The club有得買，應該真係返左好多貨

原廠拆開應該pair唔到

第一次幫襯studio a
希望一周內有貨
棍足咁多日

唔夠分 之前啲到期

岩岩the club買左，聽日就拎得

就咁買都得，正價

返轉頭禁無哂

點樣較

我諗佢意思係音量

有冇人試左幾多%唔漏聲?

有無巴絲一樣等緊奧海城DG

我
今日訂咗唔知幾時得呢

bug嚟？

iOS咩版本?
我13.3冇呢個問題

想請教下點連落APPLE TV (APPLE TV 4K TVOS 13.2) 我係TV bluetooth見唔到個airpods 既?

我反而想問下YouTube用AirPod pause咗係咪要人手㩒電話先可以繼續返?

叉電果陣個盒會唔會有燈架？

已解決
自

我13.2 , 連連下突然一邊無咗聲

DG而家係咪等一兩日就有貨？

較咩？咪開ANC下60-70%音量聽歌

買個有勾嘅殼/套可以吊住出街唔洗袋，唔一定同粗唔粗用有關
點解可以又講到Apple care又水魚

有勾/扣

消燥同關閉點禁耳機轉換？
無左暫停同play?

13.2

佢成日都話detect 唔到我耳仔

消噪/關閉/透明 都係長㩒
Play/pause 㩒一下

揾到粒制啦

用分平十蚊 真係火

粗用mode 開始

其實d邊位係咪咁難做得好？
pair 制好個造工好差下

AirPods Pro 討論區 (3)